【英國勇武】曼聯球迷攻擊活華特住宅

核爆都唔割

補link

屌，火魔裝修

支持

幾時到阿仙奴燒鳩高安基

考唔考慮請香港黑警保護

正呀 屌

唔割

個班口頭勇武

日落帝國依家得番娛樂至死既生活，自己國家食緊💩啊

和理非

咁多閒錢包直昇機不如請個中東槍手